國家機器出動了,警犬打親情牌,講咩開學/警犬有幾慘-881,NOW 時視全方位,好似連有線都有

NOW而家仲有人打緊上去

推

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

班仆街打人嘅時候又唔諗下人地都有屋企人，講咩都冇用

國咩家機器
一堆真係驚既pc9求情姐

點解前日冇?
點解大前日冇?
點解2個月來一直都冇?
係今日全部一齊黎?

因為臨近開學囉
你估佢地私下冇gp咩

大家都可以打上去

黑警特權階級
仔女鬧同學曱甴就唔洗關注?

配合返昨日嘅警渣記者會啫
但講真 佢地連月嚟做嘅嘢
而家打親情牌只會令人覺得佢地抵死

一定要玩死班狗仔。。好想快d開學

打完人, 而家先驚 你都幾著數喎

打完話自己好慘
有問題都係上司問題

以眼還眼呀

唔係抵死係咩，鳩up兩句內心點諗就想人同情，你事實係暴力打人喎，打完人想人唔追究，乜鳩野除低制服係香港人，著起左就變左第二個人唔洗負責任？收皮啦，你d親人都未有人死就叫人同情你，死左人先好講野

明居正有講共狗想攞警犬高層祭旗
再加上而家啲前線狗咁講

惡果自招，關人撚事

打人個仔, 之後話自己個仔好慘
呢個係咩世界

唔可以俾舒spin

上司叫佢交個老婆出嚟畀伙計疹唔知得唔得呢

係中共既世界

死左我再考慮下憐唔憐憫佢地

國家出一招獅子撲兔

WFC

唔排除有國家文宣部介入，但我覺得大部分都係比人煽動

文革降臨香港

打返上去！

你WFC
班洗腦傻仔就信到十足十好慘

有無LINK可聽返

喺咩時候你會感受到國家既威脅呢？

出入境既時候
瞓醫院既時候
俾人打既時候
坐車既時候

咪又係得啲藍絲同情
啲警犬家屬根本無受過咩實際傷害

咁一齊打
見到香港人俾打成咁我夠又驚又心痛成兩個月

有幾慘?
你自己俾人屌係因為你做D野仆街所以俾人屌
你收集人地屌你既聲音唔反省之餘仲公開拎出黎問人地點解要屌你
你真係幾撚好意思喎

推行動post謝謝，對自己無用資訊直接冷處理就得

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

收皮啦

無一個係無辜

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

我哋可以鬥慘架

幾時出埋下一招

每人諗幾個小學雞笑話返學校笑警察！等佢地返學校傳播開去！
例如：
再嘈就叫速龍小隊拎警棍錫你春袋！
我白衫架！差佬黎到拍拍膊頭就走得，你等告暴動啦！
等警犬後代自己對號入座

黑警全家死哂 連上2代下2代一齊死都唔會有人覺得慘

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

會唔會夠腦出血慘？會唔會夠斷骨慘？會唔會夠盲咗慘？佢地真係厚面皮

呢兩個月打人地個仔打得咁爽
報應聽過未?

風向

凡是敵人反對的...

呢個POST點會冇用

我除低校服都係香港人

搵人打返上去

証明佢地真係驚仔女響學校俾人打

大把義士仲慘
拉既拉
傷既傷
拉左果d仲要被虐待
你地仆街黑警賣乜都博唔到同情
含家產吧

你打人個仔
人地咪打你個仔
有咩問題

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

行得正企得正有乜可怕?

驚呀，咪去大灣區返學囉

一齊支持無限期罷課咪唔驚囉

呢個POST講緊畀大家知對家開始洗腦
你地係度不推文回覆做乜鳩
大波就推上黎

push

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

驚咪唔好返學囉
721果日d人慘過你幾多呀

驚咪番大灣區讀書囉